呢條女做你老婆制唔制？

男人黎